IB 學生鐘意互相分享，有好野益我，下次我益返你

DSE 學生最驚分享，屋企教唔可以受人恩惠，最怕有受無得還，比人睇唔起

鏗哥瘋狂吹奏IB

IB高人一等, 撚似班窮西小人性格咩